強力要求唔好搞紅綠燈

要搞搞快相相機、衝燈相機呀仆街！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

利民

推到有人見到為止！

終於有人見到

你冇左紅綠燈，點知幾時衝左燈？！如果咁影左，到時話你參與非法集結都得啦！

多d人見到個post

燈唔知幾時衝，相就照影，點搞呀！

得一個人見到

拆鬼曬d 相機啦

冇左紅綠燈會死人，冇左相機大快人心！

有冇人見到呀？？

幾好